<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Portal Usuario</string>

    <!-- Nauta Manager -->
    <string name="location">Localización</string>
    <string name="fine_location">Localización Precisa</string>
    <string name="call_phone">Llamadas Telefónicas</string>
    <string name="read_phone_state">Leer Estado del Dispositivo</string>
    <string name="access_contacts">Acceso a Contactos</string>
    <string name="access_camera">Acceso a Cámara</string>
    <string name="well_done">¡Bienvenido a PortalUsuario!</string>
    <string name="request_permission">Solicitar Permiso</string>
    <string name="finish">Finalizar</string>
    <string name="message_for_read_phone_state">Este permiso se utiliza para leer el estado del dispositivo y realizar consultas USSD automatizadas (disponible desde Android 8.0, API 26) así como para obtener el número de teléfono de cada SIM insertada (disponible desde Android 11, API 30). Estas capacidades son fundamentales para brindarte una experiencia de usuario mejorada y personalizada, especialmente si utilizas un dispositivo multiSIM. Nos permiten ofrecerte funcionalidades avanzadas y específicas, como la gestión eficiente de tus líneas móviles y la optimización de los servicios según tu configuración de SIM. Aseguramos un uso responsable de esta información, exclusivamente para mejorar tu experiencia con nuestra aplicación.</string>
    <string name="message_for_call_phone">Para facilitarte el contacto directo con servicios de atención al cliente, emergencias o funcionalidades de llamada rápida dentro de nuestra aplicación, requerimos tu permiso para realizar llamadas telefónicas directamente desde la app. Este permiso será utilizado exclusivamente para iniciar llamadas a los números que selecciones o que sean parte de nuestras funcionalidades integradas, garantizando una experiencia de usuario ágil y segura. Tu seguridad y privacidad son nuestra prioridad, y aseguramos que este permiso se solicita únicamente para mejorar los servicios que te ofrecemos.</string>
    <string name="message_for_read_contacts">Para mejorar tu experiencia y facilitarte la comunicación con tus amigos y familiares, nuestra aplicación necesita acceder a tus contactos. Este permiso nos permite sugerirte rápidamente contactos al compartir contenido o al realizar llamadas, garantizando una integración eficiente con tu libreta de direcciones. Respetamos tu privacidad: la información de contactos solo se usa para enriquecer tu experiencia de usuario y no se comparte con terceros.</string>
    <string name="message_for_camera">Para ofrecerte la función de escaneo de códigos QR, necesitamos tu permiso para acceder a la cámara de tu dispositivo. Este acceso nos permite leer rápidamente códigos QR para pagos, autenticación, o vinculación de dispositivos, facilitando operaciones seguras y eficientes. Garantizamos que el uso de la cámara se limitará exclusivamente a la lectura de códigos QR y no se utilizará para ningún otro propósito sin tu consentimiento.</string>
    <string name="message_well_done">Eso es todo. Ahora puedes disfrutar plenamente de PortalUsuario. Explora, descubre y aprovecha todas las funcionalidades diseñadas para ti. ¡Gracias por unirte a nosotros!</string>
    <string name="bug_send_title">Error Inesperado</string>
    <string name="bug_send_message">La aplicación se ha detenido debido a un error. ¿Deseas ayudarnos enviando un informe de error para evitar que esto suceda en el futuro? Solo te tomará un momento.</string>
</resources>
